有無人遇過D柒頭讀幾個IVE HD...

聽講我班有條柒頭呢，會讀兩個半IVE HD

你問咩叫兩個半HD?因為有一個HD讀左一年發現讀唔到就quit左囉

讀咁多次都GPA都唔過3仲要IVE都可以肥

全部無牌乞食科究竟腦殘讀唔到書又一直唔死出黎做野係咩心態諗住想係學校HEA下識下女塊面成個月球表面咁去植皮比較快囉

佢老豆真係慘要供個智障仔讀晒銀時

閱都唔想閱
冇人想知

有 但屋企有啲米 畀佢養車 開鋪 結婚生仔

咁試講緊我 我三個半IVE 添
讀埋FD又quit過一次
不過已上ugc

咁似講緊我 我三個半IVE 添
讀埋FD又quit過一次
不過已上ugc

屋企有米就無所為啦

條柒頭公屋仔仲欠人卡數呢問題係

樓豬你都係asso仔 有咩資格笑人

幾歲

咩asso呀唔好侮辱我，我係毅進仔

伙記

依加23

ive都畢唔到業就出黎做野啦

你係咪俾人蝦到心理唔平衡
讀2個ive 半又關你撚事咩

原來淨係識係背後講是講非，係我面前就成隻鵪鶉咁都係蝦

唔夠膽係我面前講

賤種諗住去邊洗廁所

人地要係IVE搵真愛搵唔到唔出黎做野

讀完30歲出黎洗廁所，無得輸

唔係岩岩先知早就打柒班賤種

好型牙你！

無，人生已完

你知唔知當你以為你有機個時，就係我搞到你無機

9月加油啦整下容會好D既

其實人地讀咩關你咩事？

樓主係咪自己讀書讀唔惦，搞到自信心低落，所以要踩比自己差嘅人嚟增強自信心。
無用嗰喎，樓主。你喺現實生活中都唔會得益。
仲有，如果你咁睇唔起你個同學仔，點解你唔直接同佢講，而要上嚟連登踩人地？

23 點讀3個半

因為我係個仆街仔